痛苦、不快樂靈魂佔大半人口

眾人都是孤獨
一切歸於虛無
幸福 需要經歷痛苦作對照
痛苦嘅本質就係痛苦 無須對照
生苦老苦病苦死苦怨憎會苦愛別離苦求不得苦五蘊熾盛苦
人如果獸性強啲 只懂得一味偷生嘅話 你話幾好呢
請問有無啲廉價嘅心靈雞湯／正向心理學可以幫手急救一下

人生在世，我會覺得係需要苦中作樂，靈魂層面嘅痛苦係因為覺得被困。陶淵明話「曷不委心 任去留」，要解放靈魂，一定要回到初心，一次次嘅虛偽會為靈魂戴上一道道手扣。

最可貴嘅點，我覺得係為身邊嘅人帶嚟少少不同，每一件事件都係一次羈絆；人生並唔存在如果，如果只活在平行時空，人與人之間每一次交集一定有前因造成今次嘅「果」，今次嘅「果」亦係下次嘅「因」

Sor for 1999

多謝你分享 1999唔緊要，我都唔知我個post係講緊乜純粹諗到咩就講啲咩

輪遞不停嘅因果福禍，到頭來為乜，做人又為乜？

我諗唔明點解人無自殺嘅權利，橫掂殊途同歸。覺得痛苦嘅人選擇自己走先一步，同大限到自然死有乜分別？自覺痛苦/覺得個世界唔適合自己性格，我覺得已經係好充分嘅理由。係個仆街社會硬要留低呢批不快樂嘅靈魂繼續行屍走肉做齒輪，勸佢地唔好去死

btw戴個頭盔
請愛惜生命 life is beautiful

我嘅存在咪心靈雞湯囉

星期二go drink